唉 我部手機都中左冠裝病毒

平時佢又唔戴罩 好啦奶左野
又講唔到野 又聽唔到野
諗住幫佢換過肉身過資料 過野果陣見佢都發發地燒架啦
燒左半個鐘頂唔緊 個腦死埋開唔返
無曬啲資料
記住係人係機都好 戴口罩同套 會出事架
個人好空虛 得返連登ac
R.i.p iPhone 7 2016-2020

RIP 節哀順變
主人記得好好對部新機

我電話得返啲對話
無咗個人都好空虛